做保險嘅女會員

叫保險絲

鍾意去旅行嘅男會員
叫旅遊巴

做雞嘅叫雞絲😁😂

做旅遊業嘅巴打叫旅遊巴

讀緊year 3嘅男會員 叫大三巴

正評ed

做醫生嘅女會員又名維他命C

耶絲

旅遊巴

九巴

靚女既女會員叫美斯

做狗會

玩音樂嘅男會員 叫樂巴

信耶穌嘅女會員
叫耶絲

新會然叫新巴
Shitty巴打叫城巴

做懲教嘅女會員叫驗肛絲

妓女

住九龍嘅巴打叫九巴
住新界嘅巴打叫新巴

喺麥記做嘅男會員 叫balababa巴

上面都冇笑 呢個笑咗

屌唔爭氣